{comarcas:[{"id":"01","name":"Alt Camp"},
{"id":"02","name":"Alt Empord\u00e0"},
{"id":"03","name":"Alt Pened\u00e8s"},
{"id":"04","name":"Alt Urgell"},
{"id":"05","name":"Alta Ribagor\u00e7a"},
{"id":"06","name":"Anoia"},
{"id":"07","name":"Bages"},
{"id":"08","name":"Baix Camp"},
{"id":"09","name":"Baix Ebre"},
{"id":"10","name":"Baix Empord\u00e0"},
{"id":"11","name":"Baix Llobregat"},
{"id":"12","name":"Baix Pened\u00e8s"},
{"id":"13","name":"Barcelon\u00e8s"},
{"id":"14","name":"Bergued\u00e0"},
{"id":"15","name":"Cerdanya"},
{"id":"16","name":"Conca de Barber\u00e0"},
{"id":"17","name":"Garraf"},
{"id":"18","name":"Garrigues"},
{"id":"19","name":"Garrotxa"},
{"id":"20","name":"Giron\u00e8s"},
{"id":"21","name":"Maresme"},
{"id":"22","name":"Montsi\u00e0"},
{"id":"23","name":"Noguera"},
{"id":"24","name":"Osona"},
{"id":"25","name":"Pallars Juss\u00e0"},
{"id":"26","name":"Pallars Sobir\u00e0"},
{"id":"27","name":"Pla d'Urgell"},
{"id":"28","name":"Pla de l'Estany"},
{"id":"29","name":"Priorat"},
{"id":"30","name":"Ribera d'Ebre"},
{"id":"31","name":"Ripoll\u00e8s"},
{"id":"32","name":"Segarra"},
{"id":"33","name":"Segri\u00e0"},
{"id":"34","name":"Selva"},
{"id":"35","name":"Solson\u00e8s"},
{"id":"36","name":"Tarragon\u00e8s"},
{"id":"37","name":"Terra Alta"},
{"id":"38","name":"Urgell"},
{"id":"39","name":"Val d'Aran"},
{"id":"40","name":"Vall\u00e8s Occidental"},
{"id":"41","name":"Vall\u00e8s Oriental"}]}